史上首次有人全馬sub 2

係咪之前在賽車場挑戰sub2個個

呢個真係超撚勁
好似幾年前先講人類冇可能全馬快過兩粒鐘

史上最強

應該係 之前條睇過utube紀錄片 果次都係差少少

係佢黎

其實唔難

仲有20秒 啫係後面嗰排都得？

出發未？

Pace maker來 冇跑足全程
係有幾team人輪流帶住佢跑
Btw今次個challenge唔落WR 純粹gimmick

比夠佢自己畫條賽道出嚟跑，可以兩粒鐘來完成我祼跑返個全馬。